陳健波轟動亂搞亂香港 稱就算中國每年捉二百人都只係佔人口唔夠0.001%

每年捉走200入番150
成條數即刻易計又快捷

陳健波
你就算被人刮出雙眼
也只不過是損失單位數字百分比的質量呀

咁捉左佢先囉

每日150 ，同我再計話

唔將人當人

每年捉走200

係每日入番150喎

150係一日
應該係200出54750入

咁你即刻死左去啦,佔七百萬份之一咋

勇武派加埋都無五百,兩年就捉撚晒返大陸,從此無人敢say no

呢條撚屌果副咀臉至乞人憎

仲話自己保險界議員，將人命睇到咁cheap有資格代表到人咩

Sorry
原來睇錯題目
自膠

姐係每年個200個人俾人砌生豬肉就唔係一回事？行得正企得正？個堆假設嘅200人就唔係香港人？癡撚線logic

隨時第2年你或者你識嘅人就係佢口中講嘅200人。 講野唔用腦

呢D人只會諗做既乖既狗 主人就唔會劏佢

有無人佢做邊間保險公司？

原來呢條條例係長遠解決香港人口問題既方法黎
怪錯佢了

郭文貴話4 年已經夾左9000 人，
200 的確係小數目

屌其實佢係咪鬼

其實香港真係有唔少好似佢咁嘅撚屌中產咁樣諗嘢，好撚癡線
佢地因為以前由大陸啱啱嚟香港窮，死好命撞正因為港英銳意發展，大把世界先做到中產
上撚咗岸就露出的劣根窮酸貪婪格
唔識飲水思源，諗下係其他無咁好命嘅人，社會一樣有需要嘅人
自私到無人有